68小巴唔見左銀包 希望好心人執到聯絡我

答行駛九龍灣至彩雲ge 68小巴唔見左啡色銀包

希望好心人執到可聯絡我

Tg:

Email: lostnfound0815@gmail.com

錢唔緊要 想要番證件同銀包🙏🏻🙏🏻薄酬 唔該曬🙏🏻🙏🏻

推🙏🏻🙏🏻希望遇到好心人

推推

推